Modification structurelles :

Sujet : L'enregistrement des données utilisateur

Point négatifs
1/ La structure de l'enregistrement
2/ La duplication des données notamment lors de la création des playlists et la mauvaise gestion des musiques

Version actuelle
1/ Les données sont enregistrer de la manière suivante :
    /pictures --> pictures
    /playlist/user --> tracks
    /plugins --> plugins
    /... --> other properties

Problemes :
--> Les images sont collectives au utilisateurs, si un utilisateur à une image de même nom qu'une autre >> CONFLIT
--> Les playlist sont "collectives", tout utilisateur utilisant une instance du logiciel, à accès au playlist des
autres utilisateurs, qui utilise cette instance eux aussi
--> Les plugins sont partagés

Solutions envisagées :
--> Creer une nouvelle "arborescence" d'enregistrement des données sous la forme suivante
    /user
        /pictures --> pictures
        /playlists/owner --> tracks
        /plugins --> plugins
        /... --> other properties

De cette manière chaque utilisateur de la même instance d'une application voie cette application plus personnelle car
il dispose de ses propres images (plus de conflits sur les images), dispose des playlist et leur créateur. De plus les
plugins sont aussi différent pour chaque utilisateur.

2/ Les musiques sont enregistrer de la manière suivante :
--> Les musiques ce situe chacune d'elle dans une structure sous forme d'arborescence, identique a celle chargé par
l'utilisateur, sauf les musiques téléchargées qui sont stockées dans un dossier "download" en attendant d'être placé
dans une playlist.
--> Les musiques d'un dossier sont chargées à l'ouverture de celui-ci
--> Les musiques sont recopiées dans les playlists

Problemes :
--> Il est couteux en mémoire de ce déplacer dans une structure sous forme d'arbre >> Perte de perfs
--> Chargement redondant des musiques, freeze de l'application lors du chargement de plusieurs musiques
--> Duplications des musiques pour la création de playlist

Solutions :
--> Lister toutes les musiques dans une "list" et donner la référence de l'emplacement de la musique à la playlist ou
dossier la référençant.
--> Creer un mécanisme de chargement individuel des musiques, de plus une fois charger ce service ne sera pas réutilisé
car le contenue charger ne disparaitra pas.


Ajouts Fontionnels :
1/ Le manque de sauvegarde (racine des musiques entre autre)